[又靠12碼] 垃圾球員賤種朗 真正垃圾實力update 20190128

條垃圾靠12碼先入到波,完場d news 仲要作到話全靠佢入波反勝 (無提係12碼)

本週
賤種朗 - 1射1入 (靠12M)
美斯 - 7射1入

#數據post目的係唔想班賤朗迷再呃人
#上述數據由今季第1場比賽開始計算
#上述數據根據 who scored + 7m 賽後數據 每場累積而來

賤種朗
聯賽: 134射15入球 (5球靠12碼) (11.1%)
歐聯: 27射1入球 1紅牌 (3.7%)
意大利社區盾 6射1入 (16.6%)
意大利盃: n射0入 (190113vs 榜尾博洛尼亞, 官方沒有數據)

已射167球 得個17個入球 合共10.1%

美斯
聯賽: 89射19入球 (1球靠12碼) (21.3%)
歐聯: 20射6入球 0紅牌 (30%)
西班牙盃: n射1入 (190118vs 中游利雲特, 官方沒有數據)

已109射入26球 合共23.8%

意甲射入榜

1st 加利亞雷拉(森) 20場 入16球 (4球12m)
2nd 沙柏達(阿) 21場 入15球 (1球12m)
2nd 賤種朗(蛆) 21場 入15球 (5球12m)

靠12m 都上唔到第一 垃x圾

大賽球員黎
普通聯賽出三成功力is okay

本週
賤種朗 - 1射1入 (靠12M)(100%)
美斯 - 7射1入(14.28%)

一射就入尾機到

up

等左幾耐先等到王蛇出po

呢個計法好有C朗特色

1射1入

佢全場運吉，正垃圾

唔起腳=運吉
起腳=浪射

條垃圾係起唔到腳

多射門可以吸引對手，令隊友更輕鬆，又搏到角球

賤種朗
聯賽: 134射15入球 (5球靠12碼) (11.1%)
歐聯: 27射1入球 1紅牌 (3.7%)
意大利社區盾 6射1入 (16.6%)
意大利盃: n射0入
(190113vs 榜尾博洛尼亞, 官方沒有數據)

已射167球 得個17個入球 合共10.1%

美斯
聯賽: 89射19入球 (1球靠12碼) (21.3%)
歐聯: 20射6入球 0紅牌 (30%)
西班牙盃: n射2入
(190118vs 中游利雲特入1, 官方沒有數據)
(190131vs 強隊西維爾入1, 官方沒有數據)

已109射入27球 合共24.77%

留名睇反串癲狗

王蛇做咩唔開新Po

賤種朗先係主角嘛
美斯有update咪加左先

賤種朗玩埋意盃都無波入,真收家
美斯2次都係球隊首回合落後先出場拯救